文明覺醒 coc+clash of king 玩法

有冇巴打一齊試玩文明覺醒?
岩岩試左陣，畫面好靚
感覺係 clash of clans + clash of king玩呿
都算幾有新意
一齊玩吧
Ser6

新建聯盟lhk lihkg
得我一個係入面十連 快d加入吧

好game一齊玩
lihkg穩霸

已經有三個人啦 快加入啦

真心好玩 快d加入

ios無?

試過幫你搵但唔多 覺
比個fb你試下直接play有冇?

見到VIP幾仲想推人去死?

點樣將座城搬去同你地一齊？

我玩coc唔好？

小弟黃巾兵，巴打揀咗咩文明?

應該有遷城卷

我認得你 黃巾bro
我日本

黃巾bro有心玩既遲d比你做會長

我揀咗贏國

呢間野成撚日抄人改少少出game

公會滿人了

今次就算係抄 都叫抄得好好
類coc + cok真係未玩過

係
一過左十人就飛咁快滿
轉左要申請，同埋要踼d低戰

食屎啦你又害人

無ios?

清認錯人

我搵唔到，有冇ios巴打幫手搵搵?

化灰都認住你呀 垃圾m巾

最衰我地附近好似無咩遺跡可以霸

我未係太識玩
呢隻有冇分資源域?
遲d洗唔洗集體轉移?

佢有好多霧 所以我都唔知個地圖詳情

可能要, 我睇緊邊度起聯盟要塞好
見有d 大盟已經起左(雖然未知有咩用

你探多d 路清霧嘛

我地爭d都可以起
用處好似係有自己領地
不過我唔太肯定應唔應該係目前位置起
巴打game Id?

真島吾郎

原來係你

領地係吸地圖上d 資源 (好似係
呢度多自己友應該照起? 一係就起近聖所嗰邊(唔知對進攻防守嗰d有無咩幫助)

嗯 同意照起係呢邊先
咁一齊搵搵邊到好
而家好撚迫好少地方起到

我地下面有個關卡 睇地理好似幾重要咁 一係起係個到上面

一係就 255 274 (近聖所
一係就 217 235 (近自己+近關卡

好似都無咩位淨

右上有聖地

無錯 255 274 就係聖地嗰邊

但好似都幾遠 兩位點睇

一係就217 235 先囉, 保守d , 食左關卡先諗聖地

不過其實聖地都係6 分鐘路程,又唔太遠既

大家有冇line / telegram

食左關卡先吧
之後再諗其他

邊個易打d

唔知
關卡過關1000石
聖壇500
而且聖壇咩每三日可以打一次 好似好煩
關卡就咩拎左就可以唔比其他人過關
好似關卡好玩d 又近

可以起聯盟中心了

啱啱申請左公會 有26k 戰力

起左了 左面係關口 上面係聖壇

其實真係迫到無咩位起到

id?

叫man

女仔樣

accept左

個位唔錯

但我依家過左lv 點樣定點飛城？ 我見要俾1500紅鑽

應該有個新手遷城同遷城符各一?

新手符好似用左 得返個領土遷城符 紫色箭嘴嗰個 但我用嗰時 佢又話我唔夠符 要用金色箭嘴嗰個

紫色嗰個寫住可以遷往聯盟領土內指定地方 但又遷唔到

咁奇怪?會唔會因為我地未起好?一係巴打你再睇定d先

ok 起好再唔得先買 冇計

巴打仲有無位

又見巴打

起手玩咩好

m巾wo，一早跟你搵食

跟m巾無好下場

依家好似仲有兩個位

笑左，我發現我係#5

你地#幾，我開過個

我係日本仔 咁覺日本，條頓同羅馬比較型

有兩個位 必要時可以踼d低活躍鬼佬

ser6

我係其他ser

七主前好似可以轉ser 但五六ser好似未轉得 要過兩三日 所腑重開一個ser6比較快?

我鍾意孫子

申左

歡迎其他巴打加入

一齊集結打王

15萬糧

子攻汝防 報到

隻game 多唔多人玩？

暫時睇喺多嘅

多 不過高登。連登仔未係好多

高登有post咩?

楊格

金箱未出過英，銀箱反而不停出

我都係首課加買果三個每日賽箱先有兩隻橙英

邊兩隻，日本仔同咩

唔知 但我見有個盟叫HKG,就係個到爆左我先自已開個盟

巴打高戰

兩隻adore

平日返工無咁多時間玩 唯有禮拜日玩耐少少補數

我反而返工多時間玩d

有無人幫拖挑下個野蠻人城塞,要十萬精兵

我join左萬九了

今日黎踼緊d低戰又唔撚搬過黎既撚屌先

你可能寫定d rule 好d
e.g. 低過幾多戰踢, 無貢獻踢 etc

萬六

我都係返工玩多

扮工玩多+1

返工玩手機，放工玩電腦

adore 人生蠃家

番工手機
放工ps4+ switch

87,000 打唔打得贏十萬
我隻將軍唔太勁

人生蠃家二號

十萬了

黃巾巴

btw 未打過,唔知有咩獎

一睇就睇到邊個有課

齊10萬都打唔贏

屌,真係輸左
咁我再up 個城堡先

咁撚惡,可能要二階兵?

15 萬,唔撚信邪
再唔得再推廿萬

十萬 扣佢72%
15 萬夠做啦 (好似係

好彩無死兵,其實都唔怕試

地圖上打d 野蠻人唔會死的
好似只有pvp 先會死

無人打,咁等我升埋廿萬兵先再打

咁又幾好咼

岩岩升左二階騎,好似無得將生左出黎個d一階升上二階

有架，但都要幾百幾百咁轉

睇番地圖，原來我地果區的資源好貧乏

其實要搶中間位

係#7 想轉黎#6 佢話未開放 係未要竹戈

慢慢插旗插過去聖所嗰邊囉
2x 個鐘後打得

直接開新人好過，你幾戰

其實我都搞唔清楚果個係ser定圖

2000 但首抽中我國家既史詩裝

個隻係必中

咁轉#6了

快手入盟啦清

申請左 執政官397106

改名啦

改咩名 有指定字頭？

有咩 搵唔到

暫時無,改咩都得

係左上角有個上箭咀

搵唔到嘅

左上角橙色

咩文明勁啲

暫時好似幾多人日本

英雄點配點好

點解APP STORE搵唔到隻GAME

我配全軍攻擊

其實有冇iPhone巴打玩緊

好似無ios

我發現旗仔仲未起到 可能真係要等起好個要塞

diu唔怪搵唔到

係啦，見其他盟都係咁

要連住,插旗係擴大領土咁
所以要塞係個start

真係睇唔到

唔講真係睇唔到

歡迎其他巴打快d加入 ser 6
而家開始玩半日就追到,正

其實係邊睇我座城最多可以容納幾多兵?

開咗tg

市政廳

市政得部隊容量? 即係一隊出幾多人
我係想要個城最多生產幾多兵

應該無限，d兵又唔食糧

咁惡

有人偵我地個要塞 仲好似好高戰

push

帽事既(都未起好

盟戰應該係互攻要塞

我諗緊聖所開嗰陣我地有無能力打落黎....
得番15 個鐘

應趕唔切

我地仲好弱 好多盟都二百幾萬

努力招人

有要塞了

個公告寫左我地個坐標 應該收返埋 唔好俾其他盟睇到

唔係秘密黎，個要塞大大個係度

嗯,不過都可以改返簡短小小,因為個個都睇到了

呢隻game 洗唔洗課好多？ 戰爭遊戲好多都係土豪遊戲

我地輕鬆玩，入左黎先吧

john

快快加入,打鬼佬,強國

我地果邊....真喺有少少窮....

慢慢打出去

家陣有兩個金，但是前期金既作用唔多大，要上到十一本之後先開始見有用

十一本唔難 前期資源包都幾多,係爭時間

我都係狂用時間升上去，反正去到後期動不動都幾日，早少少做有著數

agger

我地打唔打上面果個聖所

真係幾好玩喎 不過唔同文明入唔到公會

唔會呀，八大文明都可以入同一公會，會唔會係師兄錯左伺服呀。我地目前係#6

目標係個個

係就集兵力啦，我見唔少公會已經打咗。

我搵到LIHKG
但佢話 你無加入其他王國的聯盟

知唔知道自己係#幾?

點樣升快d 戰力？ 依家卡左係8萬幾 見你地咁快上到十幾萬

#8
係咪要重新開過先去到#6?

狂用加速
採集資源

d 石頭成日唔夠

升個採集人，10lv跳去三星(食金像/紫像)，之後升上15lv就會多技能點，全點去採集

係，去#6啦，反正將係差唔多既，過黎多巴打玩，加上家陣需要好多戰力

好易開 去設定 管理帳號就開到

樓上有個SOH起緊要塞，打唔打

其他巴打意見係觀望下先 我地係佢地右邊插緊旗 頂唔死我地

提一提想加入既巴打 一入到去立即去世界地圖睇睇係邊個ser(王國)先，錯左暫時轉唔到ser
唔洗del game
去頭象 去設定 管理帳號(角色) 就開到

玩韓國中左韓國傳說

咁勁!!!我抽左勁多金箱都無隻中

機已屈

師兄，要努力換金像升佢技，我見佢D技唔錯

聽人講守城最強

要技lv高先勁，日本果隻巴御前主動升滿全隊加三成攻，所以技等係好重要

我玩日本中得騎係咩玩法 一隻步都無

師兄不如用whatsapp開群，身邊都有好幾個朋友無TG

我其實無咩所謂 line有冇?

我係新入個個
我想問下首儲送源義經嘅
咁我係咪用日本文明會著数啲？

唔覺 源義經係騎
日本仔d武士好似係步

巴打們快加入

已申，同名

加咗

新加入留名

巴打前期可以唔洗太過慳，放手用道具升上去啦

上唔到?

好

艾伊諾 啱啱 申請入盟

已收，快遷城

城己遷

iOS 唔出？

想問下係咩SER?
我都開左個盟, 叫風林山火,
想摺左去加入LIHKG

因為要管好撚煩

原來大家係#6, 有冇人係#8
6萬幾戰又唔係好想重新玩過

6

好快姐

為左可以同大家一齊玩, 我轉SER啦
已申請

好似未有

iOS 的話可以用新加坡Account 去 download.

巴打係iOS?

係

但係an同ios個ser係咪共通?

id 堅系武士 申左公會

應是吧

共通架

👌 想加入一d都唔遲 come on bros

公會D旗仔好似搵番D有資源既位插好D WO

已經開始調動緊

大陸人玩得比較多

申請左，環境要安全

好似洋人最多

全世界的人都有

嘗試用心去砌下, 差D樹

咁有心機

鳩起算數 無位先再算

砌好少少，方便自己click

黎緊有冇諗住點發展
純耕田?大殺四方?

巴打有咩好建議?
首先我想所有人遷返晒過黎圊爐先
之後食細盟 爭強實力 咁囉

如果隻GAME真係長玩到一排既話
純耕田就會悶,
我諗而家唔玩既人會開始多D, 先打下D無盟既城,
再集火打下左邊RDS

我都係吹下

食咗上面個盟先

我見上面個盟都有差唔多300萬戰力

可試下問佢多唔多活人，吸納下佢地的高戰

telegram group已開

兒登仔己經企穏陣腳,越黎越猛,仲唔加入等幾時

打入全服50大

挑戰全世界

40大了

lihkg就快一千萬戰力 仲唔加入?

仲有無位？ 岩岩開始玩

我想問點睇自己玩ser幾?
啱啱新玩想入盟

真心幾好玩
btw盟可唔可以留個位，想入
game名: 岸久舞若依

去左上 設定 管理帳號 如果唔係Ser,就創個ser6黎join

聯盟留個位比我

點解佢話我無法加入其他王國的聯盟

搵唔到

點解遷城嗰陣佢話我該功能未開放?

Ios無？

轉去新加坡可以down

咁煩唔玩啦

你係其他ser
轉唔到ser
要重新開人
設定 管埋帳號 開人 六服

好易開姐

推一推

禁左好耐都唔知點簡ser 同轉ser,

系統 管理帳號 創新角在6ser
未有得轉

歡迎巴打加入

盟咩名 岩岩轉左去6ser

岩岩申左 ChunKC

歡迎巴打，入咗TG群未呀??

晚巴打快d升，我地就嚟開戰

咁多位巴打，我地可以搬散少少，集咗喺個關卡會分薄資源礦，遲下入關仲要搶中間位。

ios係咪未出?

ios 要轉去新加波app store 下載，隻Game好值得元

唯有用住模擬器玩...岩岩新玩 入唔入公會

轉地區好易架

有呀，搜lhk

冇位入

咩名

黃色衫的你

巴打入咗TG GP未？

岩岩入左

歡迎巴打，仲未入tg既隊友好入啦，要開始傾點打團戰啦

正

巴打，做咩咁遲先上

世界大戰

巴打入左未呀，遲下打到九彩。

我地係13服，遲下見

6ser盟仲有冇位?

有

巴打咩名

6ser 巴打，請入谷

四日後準備入關開片

加左，名叫 本多忠勝

申請左入盟

Ios 冇

有好似話要星加坡

開咗acc就得

ser幾

1212

有冇分ser?

search唔到個聯盟

30 ser

ser30 長門 打hk2/hkl

新手留名，啱啱入ser30

啱啱開始玩 ser30 想入盟

申請左
Avalord

申請了 我叫KTHL

批左了 入埋tg group丫

批ed

入tg問野快d有人答

新巴打黎ser 30 長門 一齊攻城玩

hkl爆咗位 我地開左盟2 hk2 嚟緊盟2需要發展 都好多起旗攻城活動

一齊玩丫

requested
桓騎

批左

入tg group問野方便d

requested
黑鬼操作員

玩緊

應唔應該開兩隻角色玩

有時間都ok既 巴打咩id

批左了 快d入埋tg group啦！

巴打咩名？

快d入團

推

申請左
蔡園

已批 請入tg

新post

[A/I] 文明覺醒 Rise of Civilizations

LIHKG @ Android

推多次先

有無朋友仔黎42ser玩

推推推

Ser30 無限招人～

玩咗幾日先見到個post,喺#57

玩緊係74

點樣可以退出公會 再入其他公會？